人性光輝

點解美國同香港麵仲可以人性的光輝？
美國有沉默大多數投侵侵
香港有區議會大勝。
但點解大陸冇

係咪因爲恐懼？

因為有洗腦教育

咁美國有deep state 洗腦
香港都有洗腦教育

所以 再下代香港人完架啦 洗緊腦
耶穌都被改